推介一下! 韓國頂級歌手 - 朴孝信

好多唔聽kpop 或者反韓既人對韓國既音樂巿場抱住一種反抗既態度
例如 kpop = 整容 咪咀

但其實韓國仲一啲好少參與「打歌」既真歌手

得罪講句, 香港新一代歌手(40以下)真係比唔上

而我最中意既就係朴孝信
曾經由韓國網民及官方文化部評為最高級別既男歌手

最中意佢首野生花, J死人

之前狂人特朗普訪問韓國, 當晚國宴表演者就係朴孝信

垃圾洗腦kpop歌

張敬軒都唔得？

一開頭聽個名仲以為係大叔黎

張敬軒有唱功有技巧
但音色略嫌唔夠磁性
我覺得佢喺一流歌手 但未算頂尖

我都成日J佢

韓國頂級，世界九流

識貨

呢個版本野生花都好正

佢唱歌真喺好正
好有感情

最印象深刻係佢唱個首雪之花
佢以前把聲再厚少少 好有味道（依家都好正）
一聽真係忍唔住要聽晒成首

韓文有一種魔力，乜撚野經典名曲就算個melody幾好，一用韓文唱都可以即刻變撚左一pat垃圾狗屎

以前都好, 但對比起而家, 以前嗚嗚聲個種哭腔會多左少少, 而家我覺得自然啲
純屬個人感覺

呢個版本我覺得仲正

歌手 =/= idol

垃圾人

佢地覺得佢地最見得人嘅竟然係唱Ballard

連登又黎越反越紅

其實我乜歌都會聽下
老實講我以前對韓國音樂本身都喺持負面印象
偶然喺youtube聽到幾位真歌手先改觀
至於男女團我仲喺麻麻
除左真喺識唱歌個幾位

講真
我聽唔明 睇唔明韓文
我聽kpop都係聽女團 因為係睇歌 唔係聽歌
所以呢d實力派我就唔敢睇

利申 張敬軒頭號粉絲